1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
   Метод об'єкту - це функція, що належить цьому об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
   Будь-який тип данних може мати значення властивості об'єкта.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
   Це означає, що в змінній зберігається не сам об'єкт, а посилання на нього в визначенній області пам'яті.
